ps4 psn 死撚左ser?

屌你老母想打機姐 睇唔撚到好友

yes

屌你老母sony
次次星期5 都係咁

岩岩仲打緊fifa wor

依加死左server？

Off左冇耐

想打鋪機姐屌你老母